有時諗，人三十過後係咪生存都冇所謂

歲月催人老
人一老
除左好重要個d人
科學家
根本大部份人
都係可有可無
三十歲後
就唔再年輕
個樣顯著咁老
當然
唔怕老既
或者有野支撐自己生存既
宗教
家庭
事業
興趣
真係可以就咁生存落去
但自己真係唔可以
一望到自己個樣
就不忍
歲月催人老
人三十過後
就淪為垃圾
但有咩法子
人一生
有幾可真係自由
自由極
咪又困係呢副皮肉
三十歲前
唔使打扮
都有國色
三十歲後
點抗衰老
點養生
都係自欺欺人
花無百日紅
廿年光景
美少年不再
人一生就如此
亦只能如此
唔好話人地嫌棄你
連你自己都不忍

你話緊我呀？